6 police buses + 3 shuttles went to aberdeen direction.

Everyone ok?

Hong Kong Is not Okay at all